換樓

兩年幾前首置葵涌屋苑舊樓
差幾個月先改SSD
而家又唔夠錢入多層
加按又加唔多
等年尾先換樓又怕自己層舊樓追唔上
兩頭唔到岸

買果陣6M以上冇得做8成
如果唔係唔洗煩換樓

目標係7m樓
唔知半年後會升成點

有冇巴絲都係咁情況？

得既話緊係趁早換
但有ssd在身就無計啦
除非搵到好低水既盤囉

可能係半年後跌成點

我今年1月鬆綁，層樓麻麻地，賣左兩三個月先放到，4月買入新樓，如果可以早一個月都慳返幾十萬，4月已經走曬啲筍盤，你諗你